\chapter{致谢}

本文是在导师陈勇的悉心指导和严格要求下完成的，陈勇老师渊博的知识、严谨的治
学态度和作风使学生终生受益。 

在此，我首先向陈勇老师致以崇高的敬意和衷心的感谢！ 

感谢给予本人关心、教育和帮助的所有老师和同学，是这些老师们的热情指导和帮助，使我
顺利地完成了论文。 

要感谢的人太多，难以一一尽述，再次真诚的道声谢谢！ 

最后，我要感谢养育我的父母！他们始终给予我最大的支持并倾注全部心血！ 

为完成论文，尽管付出了很多心血，此间失去很多与家人和朋友相聚、休闲娱乐时间，但
我收获了知识，更领悟了人生的价值所在。学无止境，今后将继续努力。
